求電腦嗽叭推薦

Budget 七百
聽hip pop
Bass想好啲